睇左now同cctvb元朗廢老爆肛被私了單野，cctvb只播廢老被打，now播哂廢老捰住玻璃樽追打市民。

cctvb不愧為奶共黑媒，

好彩有now呢d真傳媒。

開頭睇左cctvb覺得個廢老好似幾慘，因為cctvb只係播左廢老比人打到爆肛。

後來睇埋now, 先知係兩個廢老爆樽追住d市民黎打在先。

cctvb不意外

仲點會對CCTVB 有希望

次次都係咁

佢不斷播條片會洗好多港豬腦架，聽日d廢老group一定瘋傳cctvb段片

cctvb真係痴撚線

話私了失控果d應該係睇tvb

記協出黎譴責TVB未

著背心跪低果個廢老有冇前因?

頭先同老豆(深藍)食早餐cctvb播緊

我咁啱碌聚fb廢佬郁手先，佢一屌我就即刻隊比佢睇，你唔打人人又點會打你，收左佢皮

日日fb問候CCTVB d 廣告商真係

無。做。錯。到

好似721有分 同搞連濃牆 紋身好易認

黨媒係咁
佢地昨晚影元朗靜坐
可以剩係cut 到播十幾秒有廢老嗌「又唔番工、又唔番學」
就知佢地幾撚仆街

cctvc.咪官媒囉

呢段先啱

推比記協譴責tvb

垃圾cctvb